★[bin C系列]港股創新高 啟示港人把握國家大機遇2018-01-19

香港股市踏進2018年「蒸蒸日上」，恒指昨日續創歷史新高，收報32,121點。今次港股升浪，其最大特點就是與國家發展緊密相連，內地經濟對香港股市提供了強大支撐，加上兩地融合互聯互通的大好形勢，締造了香港向前邁進的新局面。股市離不開經濟，經濟又離不開政通人和。特首林鄭月娥上任以來領導特區政府展現施政新風，貫徹「理財新哲學」，提出多項紓解民困怨氣、推動香港發展的新舉措，不僅有助社會改善經濟，更提振了市民對前景的信心，又為港股打下強心針。總結今次港股「大時代」的成功經驗，要將這一波態勢持續下去，港人更須憑藉「一國兩制」優勢，在國家支持及配合下去爭取、把握兩地融合的發展契機，支持特區政府集中精力處理好經濟民生，力排政爭干擾，更好乘搭國家發展的快車，不要錯過「大時代」下的新機遇。

去年港股表現一鳴驚人，大幅上升約36%，領漲全球股市。在一眾內銀股以及騰訊、港交所帶動下，恒指日前更經歷了十年零三個月後的新高，港股進入另一個「大時代」，昨日更持續牛市升勢，連續兩日打破歷史最高點，成交超強近2,000億元。

再次印證「國家好，香港更好」

今次港股升浪，其最大特點就是與國家發展緊密相連，內地經濟對香港股市提供了強大支撐，締造了香港向前邁進的新局面，再次驗證了「國家好，香港更好」這句名言的意義。這可體現在兩方面。...................

為左13億人而放棄全球47億人既下場

你又賺啦，今次又沽咗幾多

強大了

bin

燈到呢😂

老貓日日bin c

年頭講, 年尾仆直

x2